做左15年盲人 狗問我答

汪汪，汪汪汪汪汪？

喂 細路 講還講唔好講粗口好喎